集運王想點

幾日完全冇聲氣 完全冇人覆

#metoo

集運王 出貨通知
據物流公司通知報關口岸海關電腦升級, 導致車輛暫未封關, 到達時間將延誤.

真係勁垃圾 D 貨唔撚齊 ！ 都唔知點鳩算

我今個星期日集，星期3到
不過而家睇黎要轉了

有邊間介紹，雙11轉倉都夠膽死

神洲集運唔錯

多寶都一撚樣

三十幾件全部齊，不過拖左我大半個月

冇錯，呢幾日都可以今發後到

我1號集，7號先到 平時2日就到架嘛